葵涌係唔係香港最窮既地方？

周圍都係葵X邨 大窩口邨 石X邨
公屋人聚集 成個氛圍都係好窮
全部都係公屋地 公屋商場

深水埗都無咁恐怖 起碼有南昌

觀塘先係

係山上面已經先天劣勢
而家直頭而家係被放棄狀態 全無生氣

葵芳邨正頭係白卡佬ge 聚集地

葵盛都係

你睇吓石籬
商場裝修完開咗幾十間餐廳

深水埗係白粉佬集中地喎

d公屋多到....

窮，但未去到最窮

係咪靠青衣先多400

係

街童mk集中地
成個葵x勁密

絲打住石籬呀

深水埗？

老實有間公屋
入面可能好多富户
深水埗有訓街有劏房
仙都唔仙下

觀塘

貧窮師

美孚算唔算深水埗?

多廢老, 大劣人同南亞人, 應該算係

石籬街市幾靚

東區窮撚

荔景都係葵青
如果你淨計葵興葵芳
應該都真係

係喎

大波妹集中營

多癲佬就真

荔景咪仲梅

一個華景拉番起晒啦

都幾多唐樓架

係近排多撚左好多大陸人先無咁好住

之前麗晶個頭好多鬼妹

真定假

on 9

住過石籬幾年......

石籬不知幾好住, 八點後食店都準備收工, 夜晚簡直寧靜舒服
街同商場人唔多, 廢老同學生妹成強烈對比

交通大把車直出九龍, 出入旺角唔使15分鐘, 過海返工都係30-45分鐘
葵芳MTR仲有源源不絕的31M, D車密到D人一要企位就唔會再上

自從個乜撚野商場裝修完就搞到鬼五馬六, 破壞晒石籬的幽靜風氣
商場D人同舖都好嘈, 係人都知石籬根本唔使咁多食店
咁搞法真係攬炒等死

街市現代化又係攞來搞, D老人家住左幾十年, 依家搞到佢地唔識買送
檔口又要搞積分但係又黑你面, 塊面仲黑過福姑

出旺角唔使15分鐘？？

南昌有通州街公園

隔離港灣豪庭

白粉佬=窮?
白粉佬只係犯罪率既代名詞

紅ven

近愛海頌 南昌一號多d 囉on9

個位ching有渣車都岩ge巴士就半個鐘啦
一落就青山公路，上葵涌道出油尖旺、龍翔道觀塘係方便既
搭車去荔枝角搭鐵好過31m落葵方

弱點無鐵，要起碼行兩個字先到葵興mtr，夜晚上返黎又靜
周圍冇咩體育設施，冇咩跑步位，同老人區多

Ching sick ball

觀塘, 個次去行觀塘廣場買二手GAME, 上到頂樓, 嘩嚇撚死我

講得出荔枝角轉MTR一定係三石手足
返去一定係旺角轉小巴

青衣沙田大圍又係30分鐘到
無鐵根本唔係咩大事，轉鐵手段多

嘩正, 想去挑鳩白卡佬機

好似個隻驚, "窮途未路"

又loop好撚悶
唔好自爆 留言醒少少

點可以用揸車計架，佢上句話大把車去九龍

成個港島都勁有錢

葵盛未算最top
計埋最多白卡應該
葵芳邨>葵涌邨>石梨>葵盛東西邨
反而深水埗d 公屋無咁多白卡佬
係治安唔好, 但治安唔好=/=窮

仲要去葵芳都有紅van

安蔭果然高人一等咁喎

安蔭石梨打和啦
反而安蔭好正常

ok

有小巴 夜晚無車十分鐘都到

九龍同新界住上山真係無乜邊度係好地方

民賤聯講咗幾年華星街條大斜起扶手電梯，得個up字
所以住上葵就算無鐵，都應該好過北區同元朗yoho不過雍雅軒最新都係落後元朗yoho

你去開冒險樂園

巴打住葵盛？
得罪講句，葵盛西真係痴線恐怖，成地狗屎、高空擲物、水彈花盆屎彈都聽過仲有隨地吐灰、同埋好多白鴿

sorry lor

咁紅van上葵涌道都係15分鐘內既，唔計等齊人嗰啲
但都係舊區，以前又近焚化爐，染廠

問過秀茂坪寶達安達未

唔好同黃大仙爭

葵盛d 人仲要好寒酸
樓下勁多廢老聚埋一齊
入到去一陣柒味
相反就算葵芳邨多白卡佬, 感覺d 樓新淨d 又近葵廣新都會無咁寒酸

秀茂坪頂盡多廢老姐, 未去到窮既
好多都有屋企人養
你唔好拉埋啟德 水泉澳黎講

深水埗龍蛇混集，又當街當巷爆槍戰
美居中心近荔枝角，或者楓樹街近太子，或者康瑞甜品對南昌先冇咁雜

行就得，住就不了

但近南昌玉器市場又成堆道友而家搬埋入去嗰公園仔

因為D人靜係on拎地鐵來j
Apex交通不知幾方便，而且週圍冇啲華而不實嘅商場，收工洗少好多冤枉錢

Agger

佢地都當咗係觀塘區

安蔭似荒島咁
得間惠康同ok
大快活都放棄埋安蔭
街市長期吉

住石蔭好少少
不過都好多廢老

成世人都未入過葵涌

葵廣除外

葵青區唔係最窮，但真係好窮

而住喺窮區原來真係會局限眼光，細個成日信老母，覺得自己住公屋都唔算差，而身邊嘅人都係住公屋，又有好多人住劏房，到大咗先覺得如果住劏房係一舊屎，自己就係半舊屎

到呢一兩年睇咗好多數據，又成日出第二啲區玩先知自己原來咁撚窮，先有發奮嘅動力

住葵青區有新都會、青衣城等等好似幾靚嘅商場，真係會令自己以為自己生活都唔錯

住得葵青區，老豆老母會成日同你講屋企生活算唔差，而你讀同區嘅學校，身邊都係窮撚，所以你唔會意識自己窮，真係入咗U先發覺自己好撚窮

當然窮區都有好多眼光好遠同好勤力嘅人，但整體嚟講我覺得住窮區真係對你人生觀有好大嘅負面影響

利申住窮區

咁咪即係入過囉 做咩姐你

慈雲山都唔錯阿🙈

有咩問題，我成日去都唔覺有野

青衣扯晒哈咁夾硬拉先拉到葵青24700

補充：房都冇，打丁冇位，兩老仲要生幾件，原本而家有得work from home，但屋企太嘈要出去搵地方做嘢

窮人生仔正仆街

除咗一開波名校或國際學校外，大多地區讀屋邨學校都同樣情況
唔好氣餒呀

唔係 frd住葵盛

慈雲山係個地鐵站走數啫冇其他

新都會、青衣城？

你日日行就知有幾on9
人多，貨貴，等個外賣都45分鐘

Btw葵廣真係人間性地，最出名係學生妹

冇，入咗U之後就知道要努力離開個屎坑

座山斜到閪咁
大部分公屋 多廢老又多老人院
聽個名都知窮

夜晚有時真係咁上下

如果依度有地鐵就真係收皮🙈一定日日塞爆人，依家都仲算寧靜🙈

旺角，長沙灣，尖沙咀，觀塘都有巴士，小巴去到

盈翠半島：

深水埗都有荔景南昌

係聖文德上去就梗係🤣🤣富山上唔斜阿

恭喜恭喜
讀專科定其他？後者又要再繼續努力

青衣其實公屋多過私樓+居屋嫁
只係好多公屋單位都係租置賣左比d 租戶姐 (長康 長發 長安果堆)

乞食科 繼續努力

葵廣好多女

恭喜你跳岀到個原生生活圈，冇俾人同化，好多人仲喺個井到，日日喺度沾沾自喜，以為自己好有錢

有觀月華風，凱匯

一定要1530-1730去
一到1800碼頭果面D 4-50路就衝出來，好恐怖

南昌遲d 都會起埋一大堆新屋邨
同埋南昌其實咪又係一堆公屋 (富昌 榮昌 南昌)
住d 唐樓 單枝都唔見得會幾有錢

咁拆開葵青嘅話
青衣私樓+租置比例應該高過葵涌區

知道 收到

南昌淨係X昌邨+海X邨都夠拖低晒條數
唔好諗到果幾座臭璽真係咁勁

深水埗

讀u嗰陣去啲遊學團，就知去親班同學仔都好有錢英文又laklak聲，多才多藝，兩，三條煙腸係手

但多數唔挨得唔會係學校挖資源，同唔肯做醜人

港島又贏

我個日去林士德對面郵局寄信, 頂你個肺前少少天橋底有個阿公就咁除褲踎低屙屎

講多少少
青衣其實有錢果堆係北至美景 南至青衣城灝景灣一帶, 東至青衣碼頭一帶私樓 西至青怡花園
其他地方都係公居屋為主
只能話青衣係貧富懸殊得好大既地方

以前坐係小雨天望住個電梯位而家係鄧老母
呢幾年啲學生妹都唔留得葵廣耐

葵盛啲廢老真係勁冇公德心
對比吓其他區...大坑西呀南山邨呀～果頭都係老人邨，但乾淨過葵盛好撚多

葵盛同石梨個邊 有呢種感覺

長發二長簡直係兩極之間的交界
想富果日轉右去青衣城，想貧果日就轉左去長發商場

葵涌邨都係嘅

深水埗區真係無想象中咁窮
美孚 荔枝角長沙灣都計入呢區
深水埗係治安唔好, 唔好同窮字扯上等號
(當然住劏房果班拉低左好多, 但深水埗都仲有好多有錢人住, 淨係四小龍, 曼哈頓山已經跑贏成個葵青區私樓)

深水埗仲有南昌，荔枝角

我又要講我老母最經典個件事: 香港係唔洗交稅, 自己顧掂自己就得
你可以想像到一世都未交過稅嘅人, 原來係唔知道自己原來有義務要交稅

利申: 以前住葵青, 後尾拆遷都係搬返去窮區

啲人成日問葵涌廣場有咩好食

其實去得葵涌廣場，識食嘅梗係食學生妹啦

屌你, 無衝突既
不知幾多住灝景灣 盈翠去長發買野
住私樓=/= 要捱貴餸
成個荃灣既人都去楊屋道街市買野

所以計埋呢堆都尾二嘅話，就證明深水埗站附近都好唔得掂下
同埋四小，美乎多數又唔會當深水埗咁傾

你南北調轉咗

左手邊係平均每位家庭人員收入?

行政屬同一區
上面份表都係計深水埗

每戶全家人

其實大把住緊劏房果班都係扮窮等上公屋/拎綜緩
但果班起碼有手有腳會做下d 草根基層工
糧單寫$8000 實際出緊$15k 都見唔少
d 白卡佬 白粉佬 只有破壞無建設
四小龍 美孚 只係d 地產商克意咁分姐
計區都係列入深水埗區
好似香港都係計入中國版圖, 但你當唔當香港係中國既一訓分就睇你點睇啦

住盈翠半島或者灝景灣
最遠都係去青衣運動場散步有事就樓下地鐵直出中環
住曉峰園或者藍澄灣就開車直上高速公路
依堆屋苑自成一角根本冇需要同窮人接觸

係bo
thx 糾正

我知嗰表咁計，但呢度啲人講深水埗都係講深水埗站附近，直到南昌，石硤尾，太子同長沙灣交界

樓主有無諗過成個區都係窮人係社會問題嚟
又或者公屋隔離起豪宅都係社會問題

十年前紅磡馬頭圍冧樓
政府安排去石籬中轉屋
有件類似新移民嘅女人話山旮旯唔方便
果時已經住近30年嘅我

仲以為油麻地

就咁睇表嘅話，嗰人均收入都低過葵青區啦葵青都可以糧單寫八千，出就出萬五既
青衣都有灝劫灣，盈翠，起碼同四小同grade喇

但啲人多數傾深水埗都計黨鐵站附近，就住呢個認知去傾姐
ching話計埋荔枝角同美乎去講，咁一定好過葵青嘅

慈雲山有咩好

連登應該好多石蔭石籬安蔭撚

葵青區無咁多劏房, 無咁多排緊公屋而去寫少d 糧呃個政府
同埋老深起碼都算市區樓, 樓價, 呎價都高過葵青堆私樓

石梨石蔭好多白卡佬

原來香港差唔多一半家庭有自置物業，比我想像中多

lm

貧富懸殊島

紅土果邊點都方便過你啦

講白卡點夠屯門來，你睇下個區有啲乜嘢NGO多就知

衲dee

咁我未住過紅土果頭
但單計出MK
我以搭車計時間相差唔太遠
出尖嘴過海就無得講啦
地理已經佔優
但又不至話話山旮旯掛

老深市區樓指邊啲先？醫局街嗰邊單幢計唔計
前排Campton其實都算開得低

唔計青衣，葵芳葵興真係啲私樓都三十五年up企住六百萬左右

睇下match返老深邊啲私樓啦

你咁講將軍澳都係啦 烏煙瘴氣

紅van 10-15分鐘到旺角

屯元天係多呀
但同個post 講緊葵青區有咩關係
屯元天人口全港最多, 多白卡佬1d 都唔奇呀

夠靜😂，冇咁迫

個表咪計左
一向統計處都有得睇數字
跟住又話係靠青衣拉高
深水埗區咪一樣美孚新邨四小龍大四喜
下下靠感覺覺得係定唔係
講經咩

石籬石蔭真係幾好，

近葵芳，荃灣，又唔完全係市中心咁人多車多，
交通無鐵，但巴士好方便，4條巴士線出深長旺，翻工出港島又有935 936，黎緊出觀塘有40P。

食野有連鎖又有街坊店，食厭左落荃灣都唔耐。

唔好既地方就係衛生麻麻，d人衛生意識唔好，夜晚好多甲由。

美孚新邨45 年樓添
無6字咪一樣落唔到根
醫局街單枝都唔係平啦, 傲凱, 弦雅果d
唐樓唔計

講中位數不嬲唔準
不過人口多好難真係計平均數同standard deviation
中位數參考下都可以
睇埋住係自置單位既人口老深都係多過葵青

咁睇大家覺深水埗係包到邊啦
成個深水埗區唯一係冇大型商場

西九龍中心, V Walk, 四小龍樓下商場

青衣啲山都好窮

可以計埋填海區嘅vwalk

見佢地講開白卡佬姐

有啲咩？

仲有新入伙既尚璽, 都係貴到離譜
愛海頌個入口都係醫局街, 向通州街公園
葵芳最新果棟葵芳匯, 豐寓全部都overprice 先貼近呢d 盤既價

問過慈雲山未

咁你去左邊度做嘢

觀塘既葵廣

葵盛d 人可能覺得山高皇帝遠無人捉
南山邨大坑果d 多外人行過經過, 又有區議員幫下手執整下d 市容

呢兩間商場無野好行

等個外賣都45分鐘

多人等咋嘛

係, 行得呢2個商場外區客多過本區客
不過就係靠住呢2個商場拉返高附近私樓d 價

呢個post好多人真心左，笑死
真正自己住果度有幾舒服自己知，屋邨大把隱影富豪

葵涌好大喎

樓下馬會精彩啲

海麗邨正，有海景

咁型

齋講生活其實葵涌勁好住 搬左先知

好多人以為有會所有蛋糕樓商場就叫好住

唐樓同豪宅都係自置物業

去黨鐵站最快都要10分鐘
不過個景真心正
完美擋住碧海藍天向海戶d 海景

仲有個個樣最撚頹既工業區
火炭都好過佢

南山邨睇落幾好 無咩問題

駿景園御龍山已經過千萬啦

觀塘半山都算係個中產區

上葵涌都自成一角唔同有錢人接觸

搵個後生啲睇吓都無…

得荔景拉到 南昌分分鐘連海麗邨隔離四小龍都唔及

點解

咁…你係住嗰頭？

大佬，你堆所謂既窮人都會去青衣城點樣冇需要接觸。

喺香港 窮人生仔仆街過殺人
真心 喺競爭咁大既社會、生活指數又高 窮人生下一代只係將悲劇不斷延續

石離行去城門水塘都好近

廢老勁多

咪撚再用「氛圍」呢啲支那語得唔得

好似葵廣但無咩人去, 問佢野又串唔想答人, 最仆街去地下食個車仔面, 屌丫又貴又唔好食

秀茂坪呢

就係無鐵先反映到全民罷鐵後石籬其實交通算方便

你屋企先係

氣氛？sorry

無聊走去睇左下數據，青衣係真心比葵涌拖低晒

用區議會分區睇，偉盈家庭月入中位數成五皮野(冇睇漏應該係葵青最高)
翠怡都有成39000一個月，就算拉埋山頂啲公屋窮撚區，成個青衣都有26245，起碼高過多蝗到仆街既北區先啦

利申盈翠撚，支持青衣獨立成區

我31M落葵芳轉鐵多過落荔枝角

窮都算，仲要塞

觀塘個堆點睇？
秀茂坪，四順，寶達

長發自置買左果班廢老有錢到仆街
長發公屋王黎，仲貴過唔少私樓

深水埗區靠有半個九龍塘先排到尾二，如果淨係計深水埗，應該萬8都冇

點解荃灣咁高

九龍塘計入九龍城區架

觀塘真係最窮+1

有時等開車仲耐過去到旺角

一向住私樓嘅人都比住公屋多㗎啦

又一村計入深水埗區

基本上青衣都係靠盈翠、灝景灣
頭先查灝景灣
安灝（S21）
36,430

肯定係俾公屋拖低左

翠怡包警察宿舍

咪又係窮
重要同安達班支那豬爭巴士

四小龍呢

其實都係，究竟窮過深水埗係咩概念

咁樣比真係慈雲山都好過秀茂坪四順
起碼徒步去到鑽石山
又無咁撚多支那人 係多廢老 不過秀茂坪四順都多

幾正 扮舊公屋
但其實新淨

觀塘 d 餐廳好多都 $50 以上，邊忽最窮

又咁講，青衣北好多公屋都俾老居民自己買咗。

以前住石籬, 出邊去唔算太麻煩
油尖旺就35A/van, 仲可以做夜鬼(我搬走個時未有35X)
深水埗唔趕時間通常等36B
東九就去屏麗徑上車, 大把車出到去
真係超級唔趕就行去葵興上車
去沙田有van 仔

食就幾頹, 但係價錢真心唔貴, 有時想落街食個tea食碗粥都負擔得起
聽講開左譚仔定KFC 成村人走去排隊

買野就直接出去買啦
住環境就一般般, 區內唔係住公屋區都幾雜
夜晚有時仲聽到D人係度開片
但係其實平平地住算係OK

用上車果刻+路路暢通計

葵涌其實好多上車盤
雖然樓齡係舊左d, 但不失為一個上車自住的選擇

當然你要簡新樓/市正少少就已經係公價

餐廳貴同同區住嘅人有無錢無乜關係㗎喎

分明唔係做街坊生意

火車以左=深水埗

咁計既話住大西北來回港島都唔使一個鐘

海欣撚 hi

彩德點睇

青衣長X個啲好撚柒窮

石籬出入好過住大西北啦

石蔭好多廢老
見過夏天有廢老坐係石蔭商場去
寧豐苑果條橋既出口果面啲椅度
直接吐痰落地 望多望原來已經有幾篤....

然後又有個拎柺杖既暴躁中佬
呢年又多左個癲癲地既黑髮阿姐坐係商場出口位

以前同朋友夾租搬過去荃中住
舊係舊啲 但啲住客質素真係好好多
會幫手拉門比你入
石蔭啲廢老係好似唔識拉住度門同㩒𨋢咁

4年前買左石蔭路d單棟黎住，其實交通都方便(巴士紅綠van)，係MTR要行斜路。e加仲開爭鮮同譚仔，遲d越開越多野食。寶星同葵星雍雅軒要行遠d先去到石蔭路食野，但多左間戲院。

南聒窮L

青衣撚想講，唔係DSE都冇機會去
葵涌 葵興 安蔭 石籬 呢d地方
遠到有d後悔報葵青

荔景係葵青區

比荃灣西拉高

觀塘屌打啦

但葵芳邨勁近地鐵 新都會 葵廣 好方便
葵盛個D 公屋真係又殘又多老人家 仲要落葵芳要搭程小巴

酸撚到
1.有錢仔使撚同你挨
2.人地根本唔使靠學校啲資源，本身屋企都唔差在個幾皮野，叫聲uncle又已經有靚offer
3. 唔肯做醜人呢個point就最on9,人哋使撚烚熟狗頭咁睇人臉色，返工返得唔開心即場劈砲都得

利申：讀緊外國top U，身邊全部呢類人，係得我自己最窮 (comparatively)

荃灣好多私樓
愉景
綠楊
海之戀
柏傲灣
多到數唔晒

其實呢啲每月入息中位數真係好on9，完全ignore哂自己做生意嗰啲，香港地夠膽叫自己中產嘅，家庭月入至少十幾萬

九肚山飛鵝山

深水埗多左好多私樓，喺海壇街嗰邊

利申住緊貧民窟

跑青山公路練斜

住附近都唔知果度有街市

街市現代化唔得唔得唔得

買得嚟呢度
都係貪佢平
呢度日頭返工覺得佢吊腳
但好就好在通宵玩完
旺角返嚟好快紅van3個字
贏晒青衣屯元天

觀塘兩個藍籌大屋苑都扯唔到上去

天水圍都未出聲

何文田都正常啦

自欺欺人其實開心d
知道又點，唔代表改變到

住開南昌邨永遠唔會住到匯璽

翠怡撚hi

住新翠邨永遠唔會買到柏傲莊

歧視呀屌你老母？

真係
觀塘都有麗港城、匯景呢啲大型屋苑拉番高，葵青公屋集中營嚟，又多劏房，私樓得好少

我返附近工廠區，係近但日日行斜路。

點解咁多負皮其實真係靠啲大型屋苑拉Cirve

Agger

【星島日報報道】葵涌葵盛東邨一名持刀男子喃喃自語，大叫「有殺無賠」 ，途人紛紛迴避。
現場是葵盛東邨商場，早上近9時，一名中年男子手持生果刀，一邊行一邊喃喃自語指，「有殺無賠」，途人見狀大驚，擔心有危險，紛紛迴避及通知保安員報警。
警方接報到場時，男子已離開商場，警員其後根據途人指示，在盛強樓的樓層截獲該名持刀男子。由於懷疑他精神有問題，警員召救護車將他送院檢驗。

黎做野同係個到住係兩回事

咁住嗰啲食咩

仲有租屋？公加租先同自置差唔多

講到噚喇師兄，都2020年仲攞公屋富戶嚟講，作為公屋仔我聽到都覺得好醜怪

Exactly
所以你問上葵涌邨嘅人同
你問盈翠半島嘅人
俾你嘅答案都會唔同

係
但我公開試報深水埗區, 貪佢全部有機路唔會塞車遲到

荃灣本身少公屋姐

紅磡舊樓區
黃大仙

九龍城條數
唔係有何文田九龍塘黃埔個堆
邊有咁高
紅磡街市個邊勁撚多痴線白卡

ssp過左東京街2個世界黎
深水埗站個帶就垃圾區黎
東京街以西去到南昌就比較正常

南昌，道友集中地，日日追龍

深水址站個邊勁撚多劏房
一到夜晚啲窮閪窮撚就坐係條街度食個啲廿幾蚊既2，3餸飯

跟住就荃灣
真唔真呀

石籬二邨區議員林紹輝幾好人
好似連續16年連任

係囉
成個九龍新界，西貢之後到荃灣?
我以為九龍城沙田最有錢

大埔自置有64%但比荃灣少二千蚊

青衣就算住公屋果啲都唔算窮
好多人買左間公屋 海之戀又有層

我都想有公屋住呀

傻啦，我住葵涌，所以一定最窮。

荃灣市中心一堆劏房排名都咁高

中位數點解唔準？

觀塘咁多中小企 收入竟然最低

觀塘啦,勁撚多舊樓,仲要係舊到仆街幅牆都黑撚晒嗰隻

公司係觀塘啫，d 腦細路係住觀塘

中位數反映緊既只係眾多data 既中間數
舉個例, 有10個數
a) 0 0 0 0 3 6 18 19 25 28
中位數係 (3+6)/2 =4.5
b) 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12
中位數係 (7+8)/2 = 7.5
就咁睇中位數你會覺得b 高好多, 但事實係咪咁又另一點事
比較能反映真實情況既 係拉curve計25 50 75percentile 或者用計mean(平均數) 及standard deviation (標準差)

又岩住港島 觀塘返工

冇撚用 油塘 秀茂坪 順利 牛頭角 觀塘 一大堆公屋邨

on 9

住過大圍幾年......

大圍不知幾好住, 八點後食店都準備收工, 夜晚簡直寧靜舒服
街同商場人唔多, 廢老同學生妹成強烈對比

交通大把車直出九龍, 出入旺角唔使15分鐘, 過海返工都係30-45分鐘
大圍MTR仲有源源不絕的68K, D車密到D人一要企位就唔會再上

自從個乜撚野高級住宅起完就搞到鬼五馬六, 破壞晒大圍的幽靜風氣
商場D人同舖都好嘈, 係人都知大圍根本唔使咁多食店
咁搞法真係攬炒等死

街市現代化又係攞來搞, D老人家住左幾十年, 依家搞到佢地唔識買送
檔口又要搞積分但係又黑你面, 塊面仲黑過福姑

其實人口統計學入面仲有個物價指數反映當地居民既富裕程度
大家可以上網望下

最右面個自置居所好緊要

白頭佬都係果區

係有樓出租，又係第二區租屋住又點計?
好多人都係咁

條數係計"居於", 唔係計擁有

之前盛東咪斬死左人

咁個表反映唔到真實情況

潮文化

香港地差唔遠、中環食荼記，4，50蚊，你係屯門食都係4，50

反映到邊d 區好住

都啱

自己煮飯多

有得俾我住
隨便你話我幾窮 住公屋點都好過出去租樓

葵涌最窮，廢老又多夜晚又尻叫屌哂老母

大埔 新界第一

睇住邊啦 唔係公屋既話其實葵涌真係好靜好好住
空氣又好 係交通無鐵粉少唔方便

利申葵涌撚

畢架山道 何文田山道 加多利山

住公屋有層海之戀？

同你一樣
身邊大部份公屋
入左u真係發覺自己好撚窮

人地嘅山頂係有公佬區
青衣嘅山頂係貧民窟

秀茂坪係咪窮到唔計入香港範圍

大圍已經係九龍啦 出乜9野九龍呀柒頭

最窮應該係北區

30年前係大波妹？

月華街係最舒服

荃灣同葵青差好遠 明明咁近

真啦
荃灣勁多私樓 勁少公屋居屋
深井全部私樓

屋企係葵盛. 出左港島住之後都好少番去
好陌生

係咪應該除人頭，normalize去per head 計

都話買左公屋

個區議員on99咁

行落10分鐘 等到車都行到去葵芳

大圍喺九龍?
一打唔洗找

九華徑果邊窮到

我住月海灣覺得好有氣勢

北區其實有唔少低密度豪宅同埋好多圍村
再加上屋苑又無其他新界區咁高
所以未算最窮

月華街d樓好貴

垃圾地區
除左d 後生

d 廢中廢老垃圾到爆

等遲d唔洗返學果陣叫媽咪帶你去行下囉

睇番大埔同埋西貢高啲
因為仲有村屋

搭慣黨鐵就有呢啲錯覺 同將軍澳一樣
以為一個站
實際隔咗成座山

用區議會選區甚至屋苑嘅平均月入會準確啲

定係佢計緊市區的士

其實政府唔同部門 將軍澳 荃灣 呢啲哋方劃到好含糊
因為有啲地區佢交畀九龍組做

請問偉盈包括邊幾個屋園?

唔小啦 福來邨象山石圍角梨木樹仲要再加市中心一大堆劏房
比荃灣西班人扯起晒

原來港島攬晒頭幾位

有幾緊要
港島d靚樓大把10 萬個月以上係只有租唔係/冇賣
人地租樓唔等於係窮撚/冇樓

荃灣公屋除左福來尚翠
都係晒葵涌個邊
仲要搵條德士古道隔開
都幾痴線

有錢既住晒海邊

政府好似有做過呢類調查
年中有人post過

同深水埗比
大河道沙咀道個堆劏房小意思啦
地鐵站上面又有個綠楊
實際有劏房戶既地方好少

大埔有豪宅比華利山

觀塘係翠屏影上去秀茂坪、寶達、安達仲震撼喎
山腳到山頂都係
勁過葵芳影上去梨木樹

好呀
順便入去拜你老母山

印仔：觀塘

睇完幻愛都知

我老母仲健在喎
咪撚以為個個呀媽好似你老母咁做雞日撚日接客接撚到周身性病又染撚埋肺炎咁易死先得嫁
不過唔好怪佢啦, 鬼叫你老豆又死得早, 生個仔又弱撚智既

其實揀得屯元天嘅，除非budget問題，如果唔係都唔多在意同市區距離

成日都唔明點解會揀喺公屋群度起私樓

其實麗閣怡閣怡靖入面都ok，旺中帶靜

我覺得真正嘅分水嶺係欽州街同界限街
過咗呢兩條街，窮髒亂嘈嘅味道即刻湧現
最深印象見過有條支那婆，喺黃金對面麥當勞對出馬路邊，當街捧住個女痾尿
仲有樓梯口見到有人屎，鴨寮街公廁個路口啲焦油尼古丁含量應該係全港最高
汝州街啲仆街影音鋪就成撚日開大喇叭
北河街嗰邊又人車爭路，啲菜檔又霸撚晒成條行人路
屌那媽好似啲第三世界咁痴撚線

偉景、宏福同盈翠

thx, 睇唔出偉景同宏福呢d居屋屋園都咁有錢

本身荃葵青同一區，八十年代就將啲公屋區割曬出黎做葵青(果陣青衣都未有私樓)
即係如果深水埗割左堆劏房得返美孚同四小龍都有錢到仆街架

我諗主要係因為盈翠拉高左好多

(check過個表係堅既)
盈翠家庭住戶每月收入中位數係70700，全香港排17，高過華景、曼克頓山、愉景灣、太古城，我自己都唔信

大佬，你堆所謂既窮人都會去青衣運動場 同埋 地鐵站點樣冇需要接觸。

明明前幾年仲係深水埗
依一兩年比觀塘爬頭

大佬冧心大呀

事實上 青衣人最常出入嘅地方正正係荃灣同葵芳嘅平民區域

楊屋道周邊返青衣嘅車日日排長龍
葵芳更加唔使講 青衣條條村都有條88小巴去葵芳

南區排第五 搞笑

長宏冇88小巴

負評 全部葵X人？

呢個表

當元朗係咩

住港島已經贏晒

窮嗰邊南區多公屋喎。同埋港島九龍多舊樓超多劏房，個數都拉低唔少，依啲數字都係睇吓算。

另外想請問偉景/宏福好唔好住?呎數，實用比，交通各樣，諗緊買青衣但買唔起盈翠

講到柴灣唔存在咁

真係嚇一跳 然後得啖笑

其實三十幾年前荃灣都好撚窮但1985年葵青由荃灣分左出去之後就有錢返

我覺得幾好，行去地鐵站又近，巴士都多，同埋青衣主要既社區設施（公園、游泳池、街市、圖書館）都係附近

實用兩個地方都唔太差，不過如果真係好追求實用既話，可以考慮下村屋，都唔錯

會唔會"入息"淨係計到打工仔出糧報稅嗰條數
但山頂南區啲有錢佬大部分都係老闆級, 根本冇可能計到佢真正搵幾多錢
貼地啲嘅情況就好似啲老嘢冇嘢做但係後生買落好多物業一樣

一架43A搞掂晒啦 遠

唔該你先

其實都係少炒埋一碟都係得四條屋邨 頂龍加埋房協果三個 但私樓（尤其是過千萬兩房）仲撚多你睇下葵青區起碼都15條邨

基本上

香港大部分人都好窮
今時今日
太陽落山條街就全香港空蕩蕩好恐怖

除左你講個班有錢佬

佢地大部分住喺邊 係咁玩法

不知幾撚型

青衣北個感覺唔似公屋屋邨區
近鐵對海有青衣城
後生仔流量都算高
我親戚住石蔭果頭我就真係勁唔想去果邊
成個區好似等死咁

講一句即刻著撚咗

eq低就收下把口啦

agger 上次去完都唔知乜撚地方黎 完全唔想去多次

笑左

傻鳩我當係街無啦啦比狗吠咋
好心得閒上少d連登
體諒下你老母搵皮肉錢咁辛苦就幫補下家計出去街乞下錢啦
你呢d弱智樣係條街好撚殺食嫁

西九龍－北河街－通洲街個邊
好似去撚左以前支那／印度咁款
成街窮撚（見過條自稱80歲既公屋廢老話條咸魚唔得叫個大陸事頭婆換搞到報狗），乞衣（通州街天橋底，麗閣天橋落埋閘），蝻蟔（坐晒係北河街市入夜就揸架貨van擺地攤）
總之就痴撚線地區黎
一去返荔枝角美孚先感覺似返正常人

所以我成日覺得啲保育撚係咪on9
之前嘉頓話想重建舊德貞對面個座廠房
班保育撚無啦啦走出黎又話係集體回憶
佢地究竟有冇去見識過個啲地方既恐怖㗎
我深水埗大
對住黃金至通州街個啲舊樓最好全部拆撚晒佢重建就最好
無一樣野值得留低

咁多窮到死既支那人搬晒入去住
唔窮都幾難

當年話太大難管
証明啲公屋窮撚幾撚麻煩

機場返工？
你諗得盈翠即係有啲米啦
如果長住又有能力
不如去美孚荃西好過
工廠3寶都係6球左右

房協邊3個？
寶石 祈德 仲有？

當長發唔存在咁
搭a車e車經過都覺得想嘔
啲廢老寒酸味難頂到

冇講遠 係冇去過唔熟路

你估真係比華利山跑馬地咩
你咁講康樂園都得啦

大安區

吠幾聲嚟聽下 垃圾

講吠邊有你咁撚在行呀
仲識周街咬人添呀
叫下你老母有武肺就咪撚接客啦
無錢咪叫呢度d巴打眾籌買狗糧比你食囉

唔知邊個周街咬人先

成30歲人都咁撚柒

乖乖地落樓下接返你女朋友啦

頭先中出咗佢要你幫手抹返我啲精

死毒撚真係多幻想
睇少d av啦屌你老母
定係你老母日日比唔同男人中出
要你幫佢抹精呀

公屋隔離起豪宅好似係特登咁做

美孚新邨同海之戀點睇?

屯門先係，政府乜嘢狗屎垃圾俾曬屯門，但係支援係零，啲福利去曬天水圍姐係俾曬大陸人，大陸人又贏
你地都係收嗲啦！

海之戀長實樓
之前睇驗樓片好多漏水
同埋落雨返屋企上左平台無額遮頭，好撚on9

如果唔要海景不如諗下全城滙
反正夏天都唔會開窗
落雨唔驚淋濕

屯門有垃圾場、發電廠、油庫,自由行
近排有雙屍案，擺明係餓死
依家仲衰就圍起樓，人口不斷增長，公共設施係零
本身屯門公路日日塞車，啲樓起好真係唔知點想像
好心垃圾政府，明知屯門咁多基層應該起多啲公共街市
成個屯門都被領展同港鐵霸權
屌你老母最好笑係屯門食個飯同中環同一個價錢仲要質素差到仆街

私讓， 石蔭單棟樓， 舊， 366尺， under 4球。 有意 PM。

石籬商場同安蔭商場兩個世界

40P 全日有排等,石圍角總站都未擴建

數番幾多間係藍店既話其實都係分別唔大
結果都係唔會落去買野

多女昅